唔明點解咁小事都分化到

俾人打唔還手最好繼續唔還手
麻煩其他人勇武啲 我地係有責任用101拘捕權制止班仆街

兄弟爬山 各有各做
勇武開既朋友 俾人打
麻煩忍一忍 做住和理非

和理非既朋友 見到有人被襲擊
麻煩勇武少少 盡下市民責任

好處：

1)俾人打還手 當打交處理 所以唔好還手 應該搵人幫手

2)打人個個可以告佢傷人 而你只係盡市民負責 防止罪惡

最後麻煩幫手推下

而家政府準備係油尖旺起燈柱 你地係咪仲要搞連儂牆同光復

「跪求置頂」【任務欄】 快啲入嚟 吾好淨係做支線 我哋要推主線任務 然後打波Boss

請 全 力 推 社 會 信 用 評 分 post 上 熱 門